張建宗：疫情社區大型爆發威脅極大！

呢句說話都幾廢唔通大型爆發影響會細咩

講經咩 又唔封關又唔停工 我老母都知會爆發啦

次貨copy毛魔瞓咗幾耐呀

廢人出來了

沒事兒 馬照跑 舞照跳 工照返
太陽如常從東方升起

廢宗

DKLM上次又話受控?

點爆都係政府做成，而家又扮緊張，食屎啦

咁講得即係已經爆左，不過未公佈

乜春都做一半
成班奶共狗
唔爆都幾難

條友感覺好似失蹤左幾個月咁

今日先醒

多得政府，源頭唔做好隔離

屌，幾撚垃圾

好耐無見張建宗公開露面

唔通

唔係香港自己防守，醫療系統乽已經崩潰埋啦，仲講經，僨嘢啦，冚家鏟

仲信so called政府死得啦

你仲叫班公務員返工

對上果次出黎係咪講疫情「受控」

停工都唔做 阿婆都知會爆發啦

你呀媽係女人

仲要唔嚴密監察手帶人士, 由鳩得佢地周街走

每次政策出台就好打得自由出黎講，扮有做野
有咩負面消息，要俾人屌就叫手下，包括生cancer嘅你出黎頂

實係陰9公

受到鹽襪監控啊

IE政府係咁上下

對唔住我好似侮辱咗IE

D 反應 DELAY 左成兩個月

唔封關做咩都冇用

開始想佢爆
同啲廢老鬥長命

你唔係諗住你講嘅嘢有說服力呀，你民只係高柒娥少少咋

你一個月唔係已經過受控叫人復工咩
講撚到爆發唔關你事咁

如夢初醒

between 車厘龜呢？

返工唔危險

要返工點唔爆啊

老母早幾日突然講起，佢去左邊 係咪返QM做treatment

死都唔封關

可能中左招

屌你老母臭閪 721之後個日個記者會

受控

司長是咪仲用緊IE6

一早封關就唔會社區爆發 唔會搞到依家做唔到生意啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

如果一開頭聽政府講真係死撚得，口罩都買唔到啊

岩岩訓醒？

佢訓左幾耐

如你地所願啦垃圾正苦

你老細林奠唔係不嬲想咁樣咩？吓, 依家佢求仁得仁啦吊你

大爆發! 繼續番工

自律政府

廢人講廢話！原來未死！

張建宗：本港疫情受控

其實會唔會已經驗到好多單確診但唔報

一開始又唔撚封關

而家扮做左d措施

到大爆發個陣就話盡左力唔會比人屌得咁勁

岩岩訓醒條on 9

藍店變黃成功例子

冇人聽你講架喇，死廢老

多人食飯會增加感染機會
多人聚集會增加感染機會
去酒吧會增加感染機會

唯獨返工唔會感染

當初叫極封關唔封
屌你老母
4月仲要成班支那肺炎豬落黎呀屌

好似剛剛係醫院瞓醒咁

班醫護仲會唔會秋後算賬先？點解班醫護咁善心？咁都唔問下叫政府俾答案

1月尾市民已經講到而家

佢大老板中共話無事

我諗

阿媽係女人
vs
香港會疫情大爆發

後者會多啲人知

超過1萬宗先再講野啦

係咪醫完cancer

好似好耐無見過宗宗啦

為戒嚴令護航咋
班撚屌係鬼驚大爆發咩

大型示威對政府影響不大，好似係

咪解釋咗係受到嚴密監控
所以而家未爆 已經預兆到佢會爆

期待返工班友中招 林奠即成殺人犯

收皮啦

不受控 = 不受到監控

So?

支那返香港唔駛帶手帶

港共等到全球大爆發
先要外國返來帶手帶
然後再製造全部自私既都係外國返來

睇到我好嬲，但成個連登無人去篤爆呢樣野
叫政府一視同仁支那入境帶手帶

佢快D死

鬼唔知咩屌你老母

人被殺就會死

封關唔撚做 宜家奶嘢了

爆撚左先講

訓撚左十年？
而家先醒呀？

社區爆發係由政府造成
扮乜緊張呀

廢人講廢話

放心啦
香港人咁聽政府話
會自發防疫

威脅喎 唔係影響巴打未訓醒？

IE 政府

條太監平時做得擦鞋，衰野多
但久唔久會向市民講啲廢話去搏好感

條on9齊講唔封關講經咩

D人中文原來可以咁差

呢班撚樣快D 死

Ok 已經爆咗

其實唔洗用咁多語言藝術

咁做咩未封關？

望落個名有啲陌生

講左出黎係咪就唔洗孭鑊？

IE好有用架

點解唔學外國禁出街 ?

red]呢個post已經聚集五個人或以上，以上全部留言者已經全部拉得！[/red]

點解無人屌酒吧班扑街既？